多謝政府！ 多謝警察！ 多謝黑社會！

你地令到我唔再迷惘

If we burn, you burn with us

殺

希望大家記住今晚既憤怒，場仗有排打。

元朗727。 可以不用咁理性掛。

光復香港，時代革命
今日之後，我會企得更前

你係元朗狗？ 係架話727，見呀！。

推